五大要求每樣做少少

1. 撤回惡法 - 暫緩/暫停
2. 林鄭道歉下台 - 出份戇鳩聲明
3. 收回暴動定性 - 5個人暴動

之後會唔會

4. 釋放抗爭者 - 會揀兩個輕罪嘅放？？
5. 追究警察屠殺責任 - 求其搵兩個白衫革職？？？

林鄭你食撚屎啦

我地會繼續出來同你鬥到底